好凍

大家有無覺得凍？

凍到開緊暖氣

凍到著左兩件短袖

樓主幾時出風化案新聞

渣ga

咁凍會唔會死架？